阿朗又有新髮型

譚詠麟

7撚到

仲柒過梅西新髮型

屍柒

班意大利佬會唔會教牙朗fashion

兩大球王復賽後鬥髮型

等睇p圖，左右掉轉髮型

成個大陸佬

美帝個頭又發生咩事

去左爸爸shop

潮流回歸80年代

依d頭真係力架先carry到